集思廣益可行性 我諗到一個比較安全鶳警察嘅方法

狗都有收工嘅一日
伏住d狗跟蹤佢翻屋企嘅路程 睇下邊條路適合落手
第日就喺嗰條路伏佢 攞個環保袋粒撚住佢
打佢一身
個人認為2個人做最安全